Twitter 有班人將獨派眾志講成泛民，仲要譯做日文廣傳

(政事台好似無人，開多次)
屌眾志屌泛民我無意見，佢地好多嘢抵屌
但你唔撚係拉埋獨派落水、搬埋啲deep state陰謀論出嚟、仲要翻譯做日文、仲要支援埋日文五毛?？？？
我理撚得你係熱血城邦定乜春派
我淨係想問，你地做乜撚嘢呀

自己望下呢條五毛點扭曲香港抗爭，中傷支持香港嘅日本人，你比彈藥佢？？？我屌你老母呀

講得驅除共黨

周庭因為識日文同上鏡，所以係日本嘅香港關連新聞到老是想出現，日本仲成日嗌佢香港民主女神
咁樣已經容易令日本人誤會佢有領導地位
所以有班日文五毛不停將周庭打成領導香港暴動嘅江派左派，想連結日本左派乜乜柒柒

屌你仲比彈藥呢班人

又係陳雲弟子嘅驅逐共黨

熱血城邦是敵人

日本五毛除左係周庭狙擊手，更加不斷扭曲香港做搶掠破壞暴動，同antifa 有關，係江派習派鬥爭，仲話香港暴徒要死刑+瘋狂中傷支持香港嘅日本手足

佢唔單係針對緊周庭眾志呀，佢屌哂勇武和理非日本人呀

比料佢? on99

又係云粉？

推

眾志點會係獨派。

你地啲乜柒獨派眾志泛民都是deep state陰謀論好心就收埋打丁啦

熱狗成撚日想騎劫

sorry，我想講「獨派、眾志都被講成泛民」
眾志算唔算我覺得可以傾，但獨派？WTF?

獨派都講成泛民

熱狗無誤

日文個part係咁

包含香港獨立組織(香港獨立派)、香港眾志(香港自決派)等在野黨在內的泛民主派政黨，全部都是香港的#deep state，秘密支援著支那共產黨。

自推

中箭唔係泛民

好多咩理大爆料等Twitter ac嘅圖都無cap
有嘅可以放埋上黎
屌譯做日文嚟支持五毛係咩料呀屌

呢個我無意見，雖然我覺得自決派比較準確，但廣義上咁嗌都無咩問題
但獨派係泛民? 仲要比料五毛?

即係得佢係真心為香港?
即係邊個派系?
熱狗?

白兵黎咁似佢啲口吻

條五毛話周庭煽動香港示威喎
係極左暴力分子喎
做乜鳩呀
根本好多普通日本人唔會好深入理解我地
你仲要幫拖擴散、放大嗰啲誤會?
依家條五毛威啦，有香港人back up佢講嘅嘢啦

屌你老母